法國強勢成為新任世界冠軍，未來4年有邊隊阻到佢地？

法國今屆可以講係愈踢愈好

分組賽一般，１６強都係有點鬆散，８強開始上力穩陣，４強都嬴得合理，決賽就技壓。

可以睇到隊波年紀係輕，但心理質素係不斷提升緊

今屆已經係身價最高既國家隊，正選、後備，青訓後生仔一堆妖人仲等緊上

而家迪甘斯帶既呢隊法國已經袋左一個歐國盃亞軍，世界盃冠軍

平均年齡咁輕既班底，預計2020歐國應該係繼續係強勢。。

甚至有力挑戰西班牙2008-2012既國際賽皇朝

咁多位巴打點睇2年後歐國盃既法國，甚至下一屆世盃？

南美隊幾時先返返黎

ching 出黎搞笑?

唔要連加特嘅英格蘭有力一戰

2020歐國盃睇下點
比利時仲有小小機架
但再下屆世界盃就真係個個變哂老野

我反而覺得16強同8強打得最好喎，16強雖然輸三粒，但反擊好快好準又有效率

2010年同2014年都有類似嘅post

好難搵到一隊國家隊
前中後都係世界一線球員

仲要後備都係

希望2020比利時挑戰到

真心 今年四強如果係對巴西其實係五五波

分組賽出局啦On9

其實係
兩年前歐國都未彈起麥巴比
而家已經幫手攞左世界盃

四年咩事都可發生

4年後先再bin啦

呢隊法包唔同上兩隊 無人退 亦都無老野..

巴西爭個九號
好難攻得入法國

耶穌..

下屆魔咒

西班牙

雖然法國踢落冇乜form 但中前場人腳勁得可怕 兩個過億身價年輕翼鋒dembele mbappe，世界top 5進攻球員基沙文，舊年都值差唔多一億嘅Lemar，仲有普巴都過億，世一防中Kante，不過2022冇咗基佬爭個中鋒

巴西1日有尼馬係度永遠都唔會拎到世盃

又唔係真係好難嘅 德國都算人腳屈機

德國邊有人億億聲 球員又唔外流

2020 英撚，比利時

拿卡？

Between 希望馬斯亞打得起

法國果班勁啲..

隔20年先贏返次就吹到天花龍鳳

四年後小組出局 有無人諗到14西班牙18德國會出局

比利時可以玩多2年 ， ４年後就唔得啦

英撚 算吧啦

邊到無form?

最多話主攻果時無咩靚組織啫..

中後場防守個form好好喎..

南美嚟講今屆巴西同烏拉圭其實幾好,特別係巴西對比利時嗰場其實輸得幾on9,有d似10年對荷蘭咁輸得莫名其妙烏拉圭就無咗卡雲尼d進攻反擊真係無咩威脅咁,守得幾好都無用

真係無人估到 但我覺得法國應該破到魔咒掛

拜仁搶晒人姐，sane呢啲一賣肯定過億

拿卡冇基佬停球咁屈機

最恐怖係法國其實仲有好多勁人今屆係無選

後防Umtiti唔爆炸都ok
但前面完全主攻唔到，要靠Mbappe一個

不如咁講 話唔定某隊非洲黑馬係4年後跑前左上去

當你同一班人, 有幾多個狀態可以keep 4年吖

下屆巴西屁馬碌死佢

今年隊冠軍咪非洲黑馬囉

係..但佢地好多時憑經驗死球就可以開到紀錄..

2014年個陣 有班友話德國至少玩多2屆

之後個個守鳩你要你打主攻就仆街啦。

人腳夠做 係衰on9自大 之後國家隊冇可能再柒啦

靠我地普巴鳩射

其實巴西55波，果場冇米路中場防守差太遠，廢癲比人不停過，又烏龍，又傳失
正前又唔用費奴hold波，耶蘇係咁甩

16強係阿根廷班老野太慢姐

點樣冇外流
can sane 魯迪加 達仔

佢法國恐怖在好似樓上講咁仲有好多勁人無入選
同埋啲人都仲好後生

兩年後 相信都仲係簡迪搭普巴
呢兩個攻守兼備 普巴我相信亦都希望兩年後佢踢法可以更加成熟 以佢既技術同閱讀球賽個能力應該可以再進步
小啲妹下妹下 少啲盤扭 俾波走位 抖住黎踢

我當佢兩年後無基奧特 打4222
佢兩翼同前鋒既選擇都仲有好多
可以有好大既創造力 好似樓上講既利馬 丹比利 馬斯亞 費卡 泰奧雲
前鋒入球能力高既有拿卡 包皮 基沙文
但係要擔心既係有無plan b
會唔會無左基奧特前面鋪橋搭路
無人做target man

不過今次世界盃不得不讚迪甘斯揀既左右閘人選
可能我孤陋寡聞 唔識盧卡斯靴蘭迪斯同柏華
兩閘真係踢出水準

不過兩年又好 四年又好
變數都可以好大
正如巴打話齋 兩年前邊估到有個包皮橫空出世
19歲做緊國家隊主力

柏華先係最驚喜

唔算多啦 得第二個夠班

無左豬腦就知死

4年乜都可能發生啦

淘汰賽好講運 分析D 人腳要點完美其實無咩意思
人腳勁到合格就得 唔洗人腳最top
捧唔捧盃 係講運
邊隊死球開紀錄先已經好大優勢

巴西

其實係阿根廷後防又廢又慢
中場又回得慢

其實無得玩 十幾年都係呢隊玩哂

今屆法國個勢比上兩屆冠軍弱

今年德國
下屆法國

四年後太多嘢可以發生

巴閪四年前同今年已經唔同曬人腳

變數太大 好難講keep唔keep到

記得上屆德國都係咁講
話會繼續橫掃球壇

下屆踢得閪都唔出奇，基佬玩埋今屆應該都收皮，到時就考迪甘斯功力，點樣另外砌個plan a出黎

98到01法國三冠

世界盃魔咒

屌啦
仲有人同意樓主話咩好多後生無入選所以將來會屈機，之前德國都係俾人丁，話佢出後生都贏到洲際國家盃，17年u21又拎冠軍又丁過，依家咪又係

德國出極都出唔到個勁前鋒
中場屈機 前面廢

中國或成最後贏家

呢翻話四年前講過德國，好似係

唔會，你諗下一年時間都可以彈個麥巴比出嚟
四年真係好大轉變

下屆唔首圈出局先講

4年後咪繼續選基佬囉 橫掂都唔洗佢入波

直情一模一樣

德國都無乜老野啦，換左不少新血
結果

巴西就係輸佢
條友係咁碌碌碌
攪到球證對比利是吹得好鬆，驚巴西又拍戲

4年後咪又係分組賽出局

魔咒 下屆小組賽都出唔到線

豬腦無乜入波
但唔出佢，鋒線食晒豬油咁
鬼佬都出左文講左豬腦作用好大，第一場唔出佢對澳洲，已經食晒屎

成堆人唔同晒

丹比利都拍唔到基沙文，包皮
要搵個有化學作用其實唔易
豬腦肯做爛頭卒，無乜邊個肯做，個個想做鮮花💐，唔做綠葉

世青、世少
大英祖國冠軍

重建後嘅西班牙/德國

上次德國拎完咪又係咁講

蘇蘭基好似幾勁

攞完一屆就要換血,主力前中後各KEEP返今屆一/兩個頂籠
唔係就一定變德國西班牙,攞完一屆都冇心踢,鯰魚效應都好重要

四年後應該內亂

4年前德國贏完咪一樣話無撚敵 最少玩多2次世界杯
而家心諗

中國隊

下次無基佬,法國實比人打到仆街

西班牙果陣咪仲勁

14年對比前幾年陣容原班人馬實力冇點下滑 同樣後備席都係屈機

今年你可以守尻人打反擊 , 四年後隊隊泊你大巴 , 全世界研究你打法

德國都係咁死 隊隊都大巴佢

Check返wiki, 2002法國

近廿年得巴西破到魔咒

單前唔玩post player

你睇下車仔無左哥狗，巴西出費奴先有啲野睇

望住拿姆拎隻盃出黎就想喊
有拿姆我洗用甘美治？

四年後買定佢小組出局

其實個啲係法國人咩
成個中場都係非洲軍團

今年都差少少輸比阿根廷
我估2020歐洲國家盃阿根廷贏法國

琴晚真係有運 加死守放乾左隊手先贏

點解02法國咁柒呢?

星座小王子

魔咒

2014 之後都估唔到德國今年會分組賽就88 la

睇錯10年